班女咩教派？ 越南「宗教練功」起爭執 兩男慘遭四女水泥封屍

越南平陽省（Binh Duong）近日發生一宗恐怖水泥封屍案，一位男子買下新屋後，卻在屋內發現兩具遭水泥封藏的男屍。案件震驚當地，經過警方調查後逮捕四名女嫌犯，她們供稱當時六個人正在進行宗教修練時發生衝突，四名女子認為對方態度不正確，所以要將對方「開除」。

據外媒報道，一名男子上周三（15日）晚上打掃剛買下的新屋時，無意間發現屋內有兩個灌滿水泥的大型塑膠桶，但他實在搬不動，特別請人打碎搬離，不料卻在桶內發現腐爛男屍，嚇得他趕緊報警。

警方到場後也將另一個桶子打破，並且在裡面發現另一具屍體，法醫鑑定之後，確認這2名死者都是男性，警方也立刻著手進行調查，結果發現前屋主在去（2018）年10月曾將屋子租給一名31歲的范姓女子，後來女子搬走後，屋子才轉手給這名新屋主，把握線索之後，警方很快的逮捕范女等四名女疑犯。四名女嫌被捕後坦承犯案，她們供稱，因為要進行宗教修練，所以四人和兩名死者一起合租這間房子，不過六人平常就常因生活和修練問題發生爭執。

四名女疑犯表示，其中一名男子是自己跳樓自殺，但她們為了處理屍體，才去買膠桶子和膠帶，把屍體放入桶內再封起來。之後，屍體雖然一直放在屋內，但他們仍繼續在屋內生活、修煉，直到後來四人覺得另一名男子態度「不正確」，才決定把他「開除」。

當時她們先將男子電暈，再利用繩子將人勒斃，隨後丟入桶中。直到後來屍體腐爛發臭，她們受不了，才同樣利用水泥封屍。之後，四人持續在屋內生活、修煉，今年四月上旬才默默搬走。目前警方正在進行調查，進一步釐清案情，由於手法過於殘忍，案件引起社會譁然。

係咪日月教？

仲唔係古墓派

班女人真係唔處理就咁擺係度等差佬黎拉佢地

渣ga 食埋落肚先叫修練架嘛 做泥水咩＿

新屋主真係慘

仲敢唔敢住